覺唔覺得d乞口罩既人好嘔心

到依家都三月啦 搶口罩潮都過咗 大把藥房開始有返貨 價錢都低返啲 行轉mk都見到有口罩買 $180/50個 $120 越南正常料都見過有 但偏偏有班死廢老仲係到開口埋口話無口罩買 根本你正正常常屋企有仔女 d仔女都會幫你買啦同埋好心你地呢d高危人士咪撚成日出街啦（覆診除外）根本要啲人比口罩你地去玩同埋你班人根本就係貪小便宜 成日持住要返$50/$60一盒口罩 個價先買 咪on9啦 依家$200內一盒正常既都偷笑啦 $560 下世啦！

佢地開心 班偽善撚又開心
雙贏

可能聽左連登仔講冇生仔女

啲中年同事之前2蚊個賺貴唔買，依家200蚊盒更加唔肯買，成日想人原價讓俾佢，CLS

咪就係呢班仆街 之後又嘈無罩買
周街都有啦屌

真係多得班偽善撚唔少
做壞晒規矩 搞到啲人覺得所有嘢都理所當然咁